幾時再攪美國感謝祭？

等班狗唔批都好

班狗對美國有仇
好撚憎外國勢力
唔會批准俾你

支持樓主

Thx for stand with HK people.

批就多謝美國

唔批就比美國子彈限制集會自由

反正未有國安法

但有無限限聚令

美國感謝祭 = 光顧citibank/tesla/subway?

如果一班手持美國旗港人被黑警圍毆
呢個畫面傳到去美國會引爆咩效果

反正就係限你集會自由

4/7 Independence Day

會唔會太遲

一啲都唔遲